O repositorio contém duas pastas.
Api que está o back end do projeto em laravel, após clonar o projeto é necessario copiar o arquivo .env.example para um arquivo .env
colocar os dados de conexão com o banco
rodar os comandos
- Composer install
- php artisan key:generate
- php artisan migrate #antes de rodar este comando verifique sua configuracao com banco em .env
- php artisan serve   


**Para a pasta api, esta em vue js, entrar na pasta e rodar os comandos**
- npm install
- npm run serve (para deploy no navegador)
- npm run build (para gerar o arquivo dist)

